😞😞

我好撚攰呀
其實我只係想下個sem振作啲重新黎過姐
點解就係因為我唔見左一個sem 冇人願意再比機會我
唉

我會唔會有日痴撚左線
唉好煩呀
到底我做錯左咩
我可以點重新黎過
好煩
我想要朋友咋 我唔想自己一個人咋
我唔可以死住因為我仲有屋企人
但唔死真係好苦
咁真係同啲人夾唔黎 我可以點姐
真係愈黎愈發覺夾唔黎我可以點姐
真係淨係識唔開心諗埋一邊可以點姐
真係想睇醫生重新黎過喇但真係少少機會都唔比我呀我可以點呀
我好唔開心可以點算呀
好撚憎自己 好撚憎個垃圾病

我覺得好辛苦 而家睇個個人都好大疑心
唯一剩低既朋友
一個去左外國 又有好多誤會離得好遠😞
另一個雖然好好 但遠水不能救近火 我日日都會唔開心 都係果句 唔想日日煩佢 唉
另一啲 我又唔會信
因為真係信唔過 佢地都成撚日圍內互屌
成日驚做錯一樣野又比人背後屌
日日都小心翼翼咁做人 攰
但唔咁做人 我咩都冇
學校冇機會了 真係冇了 都第三年 我仲識到咩新朋友
舊果啲 同科果啲 好似個個都唔熟 又唔知係咪背後真係唔鐘意我咁 但唔知做錯咩 可能就係因我消失過 所以個個對我都不了
唉 到底仲可以點算
唯一可以信 可以愛就得老母
老豆又成日...總之唔鐘意佢
但老母情緒同我一樣 好唔穩定 好驚
點解我對每一段自己仲僅有既關係 都可以咁驚咁冇信心
真係好撚驚😅

嗯

Sorry 我真係終於忍唔住 但我諗唔到同邊個講
可以係邊講
所以我想講曬出黎喊下
你地真係當睇唔到就得 因為冇人幫到我
我知都係要靠自己克服陰影😅

躝啦 比我自己靜靜地發下癲

巴打加油

我明白
如果你唔開心我地可以係度傾下計

努力克服

加油呀，邊度讀？讀緊咩？